聽日先追生育概念股趕唔趕得切

傳緊話解除生育限制

最緊要你點睇

邊隻domdom 生產商有上市呀???

allin put到佢執呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

知情人士透露，中国计划完全取消对每个家庭可生育子女数量的限制，意味着导致这个全球第二大经济体劳动力紧张的政策将会从此成为历史。

不愿透露姓名的知情人士说，国务院已要求就取消计划生育政策进行研究，打算在全国范围内实施。其中一位知情人士说，领导层希望降低中国人口老龄化速度，并消除一个引发国际批评的理由。

知情人士表示，正在讨论的计划生育替代方案被称为“独立生育”，允许人们自由决定生多少孩子。另一位知情人士称，最早可能在第四季度做出决定，宣布时间也可能会推迟到2019年。

支那解決生育限制！！！！？？？？？

屌你老母，仲嫌全世界嘅低端人口唔夠多呀

2孩炒過個堆囉

追唔到呀